Tg交友bot

歡迎Join

搵絲打 我22 天秤 tg:mike00000

仔扮女揾sp好多

呢條link先岩

🚫 解鎖失敗，你必需邀請兩位新人加入我們，被邀請的兩位必需完善個人檔案後你才可成為正式會員，正式會員才可解鎖成功配對的對方 !!

💡 這項要求是一次性的，可以在 個人檔案 中查看已邀請人數

💡 請使用 邀請獎勵 中的方法邀請

🔔 如需協助請聯絡 CS @wucs001

傻撚咗？ match到都仲要邀兩個人先可以解鎖id?

跟住你就可以match返其中一個朋友